美國眾議院議長支持香港「反送中」示威者

【Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

快啲啦

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

8月9機場和你飛

咁好消息無人推?
跟本成個美國已經有明確方向係一致槍口對外對付中共,
TRUMP 唔駛親自做, (佢只係負責練住中共春袋同佢傾貿易協議)
其他野得其他人做得嫁啦, 美國勝在唔係一人或者一黨話事

侵同習近平已經破左局，冇得傾，依家美國只會不斷制裁

我覺得口交部成日譴責乜乜、反對物物既招數玩出禍
平時d小事就已經講到市民麻木晒
而家有大事再講呢d真係 who fucking cares
真人版狼來了